［爆閘狗！🐶Are u ready?] 皇家馬德里 對 利物浦 10

mola mola

今晚 2:45開波

最後一次聽

ALLEZ ALLEZ ALLEZ

利記玩完
財經台燈神面神推介利物浦拎歐冠
唔駛打J啪各位

下年歐聯死亡之組 專心聯賽杯

打J系列

1.

2.

3.
恭喜皇馬男籃榮登歐冠冠軍！
歷史上，皇馬男籃和男足曾有三次一同進入歐冠決賽，但都只有一隊能奪冠，1962年和1964年男籃奪冠、男足失利，2014年男足稱王、男籃敗北。

4.
1981:

Royal Wedding.
Frankfurt won the DFB-Pokal.
London Club won the FA Cup.
Liverpool beat Real Madrid.

2018:

Royal Wedding.
Frankfurt won the DFB-Pokal.
London Club won the FA Cup.

1001係on9

樓豬咁搶口

法國今日好多獌連波衫出現
今晚是咪獌連贏歐聯之夜？

d 49000

樓主好波

樓主好靚仔

同league光榮

真係見倒幾隻曼，反而得我著垃圾痢

咪玩啦

Allez Allez Allez

我皇

佢認真撚黎

盡情爆閘吧

我屌你老豆呀

重有 11個鐘 說要哭song

應該輸緊3球

禾都敢串

12小時後, 已經豬左好多球了

第一球通常係老虎送既

好緊張😞

屌唔夠5分鐘比人1-0

希望皇一招了結我地 唔洗捱到睇12m

老虎省鳩米拿own goal
又r個助攻

軒 冼腳 送多球

2005年見證利物浦反敗為勝，打敗當時號稱最强既AC米蘭，當晚我喊足成晚。 今晚， 利物浦再次踏足歐洲最强之戰， 我希望今晚再次哭， 係喜極而泣。 相距十三年， 利物浦依然飄忽不定， 但熱血仍在， 今晚有高普帶著我們一眾利物浦兄弟， 要創造6次歐聯冠軍。

嘩 屌你

點解何wayne完全唔分析利個班中場係咩料
皇馬點樣唔可以打主攻呢

成地精啦

打冷震呀仆街，利物浦兄弟

媽咪麵

真係收得皮

皇班中場可以完美屈我地中場機

喊足成晚

今晚瘋狂慶祝

成浸腥臭味

其實我覺得皇馬會主攻

一個mark 死沙拿 ， 加上佢地中場勁 ，明奴好難搶前場搶到 ， 我地中場又廢 ，佢地根本主攻係冇問題

應該同曼城一樣
主動分波去TAA個邊自己搞

Taa 果邊 又c羅 又馬些路 ， 70分鐘唔抽筋再講

2:0

媽面啲post 100%燈

頭寒啦唔踢啦

如果有埋書包加持，咁就100%了

波妹 ，我地幾個妹 今晚實咸死

3:0
玩完..

發夢見到安利簡打正選

牙正低汁左好多 ，以前靜係貼丁圖，呢加

ox妹

利記奪冠送下冠歐聯三寶波衫一件

利迷典解成日都要喊

利記奪冠送下屆歐聯三寶波衫一件

事實我也偷泣過 就像女方一樣無助

想搵幾個男人攬下

唔好灰心
3:0都有得追架

即是邊三寶

完左場啦

重有第2回合牙

青招 ，茄子 豆腐

利po好耐冇發動魔咒，會唔會有用？

如果利物浦贏歐聯冠軍，將會發生以下事情
1. 波妹 捐200比無國界醫生

Cos我屌你老母

利po好耐冇發動魔咒，會唔會有用？

如果利物浦贏歐聯冠軍，將會發生以下事情
1. 波妹 捐200比無國界醫生
2. 元朗拿度 送下屆歐聯主場波衫一件

有用
開親魔咒都輸

Are u ready ?

哭波song

真咩 舊登成日有

係 罰抄成日有

拿度個魔咒咁dum本

上兩次決賽都收皮
簽人又收皮

[quote][quote]利po好耐冇發動魔咒，會唔會有用？

如果利物浦贏歐聯冠軍，將會發生以下事情
1. 波妹 捐200比無國界醫生
2. 元朗拿度 送下屆歐聯主場波衫一件
3. 你痴線架 捐$100蚊比奧比斯

開頭都靈 仲有戒丁 一定係啲人唔找數 仲連買波衫印字呢啲獎勵野都寫落去當魔咒
激嬲魔咒神

垃圾

老虎又要封IG

封定先啦叫佢

唔留了 我未試過要罰魔咒

後來有好多新利迷鳩up又冇找數

魔咒：

利贏

200紅十字，200無國界醫生，下季課金fsg買波衫再加捐血

含撚吧痢狗

接龍啦

皇post係到笠水係咩心態

躝

i am ready

好！

利記

你收皮

你接上去啦

出黎隻揪？

你地d皇迷扮笠水

最憎雜種狗

邊條撚樣改我捐$1000
贏到咪捐囉

著今季英超主場，今季歐聯主場，定下季主場好呢

屌你真係唔識字嫁WO

我地d爸打想跳樓 都跳唔成 好能慘

見到皇有2.0
即刻買一舊水情感對沖

早排有條撚樣隊冧晒呢到啲利撚啦
而家班手足都係死過返生

5. 裴珠泫 跳樓死

我就all in 咗

All in or nth

跳樓死

都贏唔到啦

好好地玩魔咒寫跳樓死做乜鳩

有名你叫，怨婦利

齊心反賤種okay?

邊隊贏我就撐邊隊！

落咒未

老鼠

唔好啦

笠水王

有無人幫手滅鼠

喊成年都得

準備坐火車去利物浦
有冇人想睇利市直播

我驚你脫水

買鍠贏嘅巴打
一陣真係和撚左就好笑

識買一定係買冠軍
我記得12年班人買西班牙贏，成班炒灑

好撚淆

所以老閪都買冠軍飛啦
陣間90分鐘打和 加時12碼先輸就輸錢又輸波

I am ready

仲有冇邊度可以睇波 唔想自己係屋企睇

做咩買主勝
一陣加時先比鍠入
又輸又無錢收

90分鐘夠ko利啦

究竟邊度先有波睇 好似度度都爆

宜家先搵

自己睇精壇 咪話我唔益利撚
咁想睇住佢輸

上我屋企睇
有免費台

6.卡巴司機 春袋紋會徽

比frd子放飛機 冇得去人屋企睇

我屋企

廢中

西波其實幾撚勁 贏過哂歐聯決賽呢兩隊

收工，成個機場都係利狗

岩岩見到人著黑色作客屌摩

又紋，仲有位？

今日終於見到有人著鍠波衫

見到我

贏撚左貼圖比你睇又點話

我都著左

block晒d皇者

兩邊都準備左

著左皇馬owen

成個fb都係精味，屌

咁灰？佢唔係你frd黎wor , 重要日子甩你

我個fd都係，佢比人控制住

約左班fd子去我屋企睇，有男有女
唔知忍唔忍得住唔喊

唔講咁多一條心 撐紅軍！！

記起07 歐聯 完全唔緊張 覺得就算輸左 幾年內都會入番去 果一刻完全無估唔到會沉淪咁耐

今日緊張到訓唔到 食唔到野 個肚勁痛 同第一次塔飛機遇集流一樣

廢中咁多年有冇贏過決賽

有冇link係一定睇到
留低老豆係屋企 想揾定俾佢

利迷集體心聲

贏過一次德國杯

自己去基輔歎世界 睇波活動又唔撚搞 今次A12贏曬

weak

你地d男人著波衫襯得好樣衰

今次都唔洗緊張..因為100%豬波

YES

屌 生得柒點著都係咁

教下路ok?
一陣想著住波衫落LKF食女先再睇波

youtube首ALLEZ! ALLEZ! ALLEZ!
明明前日仲係670k點擊e+已經係707k

我比幾個女女讚著得幾型

已經疊埋心水今晚去朋友屋企一路睇一路哭song

DLLM

有無教學 驚今晚著到似grad din條友咁比人笑

想訓個覺都訓唔到

對住D客實講你好靚仔細佬好大抽呀

我諗住著短牌算,咁L熱仲諗點著

鬼叫你傷左冇得出

輸波燥燥地唔好俾我爆你

隻雞g幾時死

正正常常黑色短褲啦，

出街見d人多數都襯藍色牛仔褲，好柒
一係就毒撚四腳骨褲，仲要係d卡其色軍綠色

阿叔先襯牛仔褲

我

個人生得靚著乜都靚架啦

荃灣邊到有地方可以睇？

係喇，你今晚成set連波褲波襪著出去啦

連埋隊長臂章

人唔笑狗都吠 ，你型

諗住輸波之後去海旁坐天光

記得着埋釘鞋

打完都天光啦

有冇人開始緊張緊

半場就456熄電視落街啦

好呀

有冇巴打訂多左條歐聯決賽既頸巾

有人賣嗎，急要！！！

條友仲要邪到仆街

搵唔到個post

sor lol

好似係搞睇波團先輸

半場就456掉電視落街

推

訂左新電視未？

搞睇波團又屌佢燈屌佢cap唔少水
唔搞咁多野自己去睇波又屌佢歎世界
公你贏字佢輸

屌左先啦

出魔咒唔兌現既老母比人當鴨咁玩菊花玩到爛
老豆唔撚比遺產你

岩

搞睇波團又話人吸水，人地自己去睇又話唔搞活動 利撚好難服侍

原罪

我利做左主角 公海十個post十個都係抽我利

一陣完左唔敢上連登

因為佢迷隻二五狗

大家去邊睇

何wayne：利要做主角

2005買左幾件衫
唔捨得著

到左今日拎d珍藏出黎睇
竟然一手就拎起佢

Champions of Europe AGAIN!!!

即刻著住
希望開口中！

推
tg: gm0108

讓我擔當豬波的主角

咁撚多on9 post自己著波衫上精壇 利po都跟啦

熱狗咩
一陣比人MON POST

求求連登仔

大腦最終都係無返嚟
要豬了

想問下觀塘mk果面邊到有有線既吧睇

越近開波呢到就越大陣精味

我都想知邊度有位

p

哭波喪同時又劣下碌鳩

講下今晩會著邊個
VVD

冇印名

病左 係屋企睇

La子
希望佢有得後備出黎撚兩下波

歐聯主題曲
今次真係今季最後一次聽

皇區都好多貼波衫

呢個好笑

利物浦贏歐聯，唔問價去朗豪坊隔離小食店食魚蛋炸大腸！！！！

關你撚事咩米神

唔好咁啦佢已經係冗員黎

+1

開始驚了

有冇手足知港島今晚邊到有bar睇決賽？[

老虎腳震了

求下好心巴打

緊張到胃痛，成班球員第一次入決賽會唔會緊張到瀨屎

Henderson 已經有兩次啦

睇下今晚邊個衰多手未踢就掂隻杯

個人心瘁不寧

領隊高普賽後解釋軒達臣突然「失蹤」的原因，更說得非常坦白：「軒達臣拉了一點出來，所以他去了廁所。」

屌唔掂可能成世都無機會
9成會多手去掂

J夠未

之前睇咗兩次了

公道講句 A12真心高汁
12年去完champs bar睇已經覺得呢班人有心搞

好pro

開波前推多個post

瀨屎馬

Bin C馬

1/14000605

出發劈酒直落哭song

同問 我淨係知牛頭角個邊有幾間茶記有得睇 好似叫蘭香園 另外近海個邊有間叫鴻圖樓 不過唔知仲有無位

好撚多人著蝗波衫

100分都有去

儒夫老母大熱

杰寧都有人吹奏

今晩又有得睇件垃圾派膠

岩岩唔小心snap chat 玩公仔掂左
屌佢老母舊公仔玩玩下波就突然捧左個歐聯盃

目測老虎反省期已冂

已過

著米拿

等睇牙朗剷草

今晚就向世界展示自己嘅世界級防守失誤

好撚驚無link睇

中立區 巴塞隆拿 vs 曼聯

躝啦雜種

驚無地方睇多d
仲搵緊地方

Lovern：我單防c朗

我諗點都有

落樓下食個飯已經見到一件軒巨一件綿龍
利申：著軒巨

希望佢今場踢得好

然後有價好賣

杰寧好可愛

米神今晚有冇機cup 過c朗

幫幫手

我記得前排有人入左黎利po賣

captain H

係咪樓主黎

ipad?

正式宣告今日地球村係紅色的

男人黎嘅

肥撚到咁唔好直接出圖得唔得

我要

出院

有無手足開始緊張

開始淆底

落場嗰啲仲淆啦 諗起懦夫同牙朗握手應該都會手震

等等先,你地食開骨?
咁都叫肥

牙朗笑到手都震埋

依種身形勁正WO

懦夫自信撚黎唔會手震

搵唔番...利撚推po 好快好癲

大家今晚去邊到睇波？

邊度多d 利一齊睇

再推

同班車狗阿狗fd睇

觀塘mk果面有冇吧好介紹

有無咩直播網？

究竟陳公子同潘杰寧有冇扑過野

收到風臭閪杰寧去左基輔

收邊個風咁撚遲

由打羅馬首回合已經講左

好眼訓

著左軒仔出街

丁住上次陣容先

邊位手足

MK

嘩有威爾斯沙維
實贏456

好彩冇唔知醜著波衫出街姐
喂比人影既屌

咪係

又唔係女 怕咩

好撚易自爆

0正選

crying in the party

想問 係咪翻牆去英國 就有得睇youtube直播?

I went forward in time... to view alternate futures. To see all the possible outcomes of the coming conflict.

難極都有一個未來係贏到 Thanos
但利贏皇我諗係無可能了

好緊張

好撚不安

求翻牆方法

利物浦贏冠軍
下季幾撚肉酸都印返件

Tonight is Red!

唔使諗啦 冠軍
笑死街坊

請一個利post手足m記放題

nexus 啦

我驚你破產呀

哪有咁多奇蹟

引發敗蹟啦利物浦

push

係
不過可能蒙同疾

bt sports

因為vpn?

高普係亞軍相

屌 連我地都驚到仆街
究竟落場果班會淆成點

佢教亞軍廷就最岩

叫小花玩逼搶

俄羅斯RT電視台報導，烏克蘭首都基輔關閉五個地鐵站，懷疑有恐怖分子在當中裝上炸彈。利物浦對皇家馬德里的歐聯決賽，稍後於當地進行。
屌班中東狗咪撚搞沙拿啦

[img]

阿正唔洗post av了
今晚果場已經係
臭利狗比皇馬強姦

Where will you be crying?

今日著125wo

今次真係好重要

好悶
而沒開波得唔得

到埗利市

有邊次決賽唔重要

冷靜d先

歐冠

Huddersfield boss David Wagner praised Jurgen Klopp's world-class tactical ability but believes one of the Liverpool manager's best traits is being the "nectar" which draws everyone in

朋友

已經分唔出緊張到出汗定熱到出汗。。。

Wagner: "But without world-class tactical ability you are not able to reach so many finals and he is in a Champions League final for the second time."

有無咩link可以睇到今晚歐聯

真主上身打柒皇馬啦

之前好似見到有YouTube link會直播

有冇巴打記得

要用英國vpn

今晚出街睇波個班係咪個個都會著利??

唉屌就算得25古我都著 求鳩其

唔好著啦

冇計唔著呢件得番14件拉蘭拿 個件個領好撚窄好焗

仲未放工 ...

仲有8個鐘就知歐洲皇者係邊隊

其實無話一定要著

皇馬

張伯倫歐超杯出到？

咁點解唔著 ?

有無VPN 推薦

出唔到 成隊都出唔到

你痴線架

皇馬
歐超盃 世冠盃 都出到

個鐘係唔係壞左，點解時間過得咁慢

著隻25古做乜

踢完喇喎

祝福佢拎到歐聯獎牌

賽果係咩

利記 3一0

岩岩出左街 咁快比人影到

所以10點上床 訓陣
(平時星期6，日都會午睡
特登今日唔午睡 )

睇完歐聯
岩岩好就可以睇 nba game 6

Lets play football！

有無ching知邊到仲有得買nb對鞋

High到訓唔著可以睇埋

我喜歡

好喜歡她

利子真係廢 ，半日都推唔爆呢個post

未來10年

希望佢可以做三冠王

出晒街準備開party啦

新球王 沙拿

香港咁多利迷?通常J得咁勁利物浦都係輸

沙王

已經係咁loop we are the champions

邊對?

247?

講真垃圾利個陣容入到決賽已經係超額
拎亞軍要欣然接受
拎冠軍係奇蹟

皇馬對利
同咩足總盃聯賽盃
英超對英冠球會有咩分別？

咁咪著囉..上黎問做乜9

上面條女果對

好似你咁咩 小氣到

走左咁耐仲追擊古 心諗

晏飛路主場store有

日本 涉谷間nb 上個月去睇都好似有

Five Kiev Metro stations, Dnipro, Hydropark, Livoberezhna, Arsenalna and Heroiv Dnipra, have been evacuated due to a bomb threat, according to the Ukrainian news agency Interfax. (@English_AS)

上次大球場咁多人睇,你都唔明?

香港啲nb呢

isis

老老實實...皇馬官方FB無垃圾利咁多J post

哭定喪先

25古寧願去巴無得踢歐聯都唔撚同利踢埋個半年
入到決賽仲著佢件衫做乜撚野

同埋你著唔著衫應該都無人想知

100%既波 有咩好講

今晚不勝無歸

人地連續第三年 仲狂J咩

關你撚事咩 唔知以為我講比你聽咁

我屌你啦收皮

我冇講你話呢

有冇同路

今時今日仲著25古波衫嘅人同戴綠帽仲生埋個仔出嚟幫人養埋嘅柒頭有咩分別

上網收算

睇波睇得你咁上心 服撚哂

你講完我唔會少忽肉 輕輕鬆鬆

你走啦

有，不過贏埋都唔夠輸對沖皇馬果d

block左佢啦

阿伯你做咩玩咁大

利物浦與皇馬的歐冠決賽就將打響，但今晚卻有許多令人遺憾的故事。由於飛赴基輔的航班被取消，一名75歲紅軍球迷無法到現場看球，這令他流下了傷心的眼淚。

這名75歲球迷名叫阿什利，他支持利物浦已經有68年時間。此前所有利物浦的歐戰決賽他都不會錯過，而本週末的歐冠決戰原本應該是他在現場看的利物浦第13場歐戰決賽。然而，飛赴基輔的航班卻在最後時刻宣布取消。

阿什利說：“現在我會打開收音機，我真的很傷心。我有球票，一些不錯的人都還沒有得到球票。我會活到利物浦在克洛普麾下的下一次歐冠決賽— —那是最關鍵的。”

show blocked user - 歐聯冠軍（2018）

果對季初出 岩岩出左對全紅既
舊果對唔知仲有冇賣

咩事 撐自己隊波都唔得 係咪個個要買賤種皇先

Show Blocked User - Ox子(=^x^=)

La妹

Thx

大把機會

個孫

係 呢度皇區

好多唔係睇開波都去睇 識好多阿 獌 蝗 疤都入去當湊熱鬧

利撚注意BLOCK左歐聯冠軍（2018）依條友仔

係，躝

話說足周今期送阿記作客衫
真係有人覺得廿五蚊本書仔會隨書附送大大件波衫

精壇依幾日真係J到成地都係

收到風 今晚冠軍係利物浦

對家 皇馬

咁你係討論區問到 我咪講下自己意見囉
唔啱聽咪算囉 唔洗起哂鋼又要話關人撚事 又叫人收皮

我都講左啦..你著唔著衫都唔關人事 下次唔好撚問埋D ON9野啦

你著隻25出街D人咪又係當你7頭

收到wind
今晚贏波嘅係阿朗素效力過嘅球隊

堅料
我都收到依個風

阿朗素或成最後贏家

仲著古抵比人屌啦
仲咁理直氣壯

杰寧係咪又去睇？
毒果捧利再加杰寧去睇
大家準備好哭song

【We Are Liverpool】

「點解你會鐘意利物浦？」我地之間好多人都被問過呢個問題。我地其實都係俾同一種獨特性吸引住，睇完片就會答案。

We are Family、We Are Liverpoool、This Mean More

輕鬆

名？

皇馬對利物浦

....

講真唔係屌你
比人見到一定比人笑到仆街
你自己諗

係呀 係呀 最撚唔on9係你呀 認真撚

我真係唔明一個球唔踢埋個半季又點

人地高普都話如果係決定 直頭比佢季初就走添

咁依家利記冇左佢仲撈得店 佢又去到巴塞

你仲咁怨婦咁 我真係唔知咩玩法啦

牙正

我件橙色 牌都唔敢拆

不敗之地
想知佢呢排咩取態
定係唔出聲

又格劍

我唔care 真心

咁做咩都要care人地點諗做咩

我ge立場就係著利物浦波衫去支持自己鐘意隊波就係咁簡單 唔得閒理埋哂d咁婆仔婆媽ge野 驚呢樣驚個樣

你鐘意啦

唔撚想咁小事又格劍

更何況又唔撚關我事

馬體/皇馬收購張伯倫

一開又av圖

明叔或成最後贏家

code 呢阿正

沙拿可能出到

唔著波衫就唔算支持隊波

利物浦萬歲 沙拿發功 一打十

咁你咪著囉講到咁
我驚你比人影上網笑咋

利無左奧雲果年拎埋歐聯
所以唔可以屌奧雲

唔驚呀 我又唔係長住香港

師兄有心

有冇利子打算一路丁一路睇
輕鬆小小

奧雲同古個case差十萬九千里

古又唔係去獌聯

要贏只有一個機會 就係真係有UEFA黑哨

女仔點算

痢撚除左哭波喪就淨係識格劍

昨日中午喺公司落lift，成lift都係人；有人知我捧利記，就大大聲話利記實力同RM差得遠，RM冇得輸... 跟住仲唸埋詩：「若想生活好... 」我成程lift冇出聲...

打從80年代開始捧利記，當時有尼高、史當頓、杜格利殊、麥馬漢、艾德列治、魯殊... 之後雖然有班尼斯、比士利，但其實已經踏入了盛世的水尾；及後數十寒暑，雖有謝老四撑住，除咗05嗰年，利記就等同於海鮮、羅賓漢、滑鐵盧、救心... #方俊傑 形容捧利記係悲情球迷，我can’t agree more...

其實，真正利迷會知道，利物浦亦同時象徴着loyalty、堅持、相信奇蹟、永不言棄、永不獨行、團結一致... 總之，有種信念，叫做利迷才會知道的信念；有種精神，叫做利迷才會體會的精神；捧了利記30幾年，學會縱使天不常藍，但總要有所盼望。

輸比RM，就好似湘北輸比山王，冰島輸比英格蘭，天經地義。如果贏... 都係唔敢諗...

「生活未必好，齊撑利物浦。」

#GoGo高普
#YoullNeverWalkAlone
#立下投名狀_今夜誓刺馬

屌見到張相真係頂唔順笑左

可以過黎劣我碌鳩
輕鬆少少

此風不可長

#齊撐利記
#YNWA

屌你我要去search返d hashtag先搵到張圖
笑到我噴水

ISIS

all in 利

已經買左2皮鍠贏

而家先知原來米拿係反獌大將軍
列斯大 踢過列斯鏝而家踢埋利

諗住游個水打發時間，
屌個室外池污撚糟到，啲水又濁又咸
啲十個有八個勁撚hea，喺度吹水
室內池先好啲

阿ben係你真心，定我真心咗呀？really ?

係咪室外池係皇馬區

認真，喺基輔都大把人著狜

又濁又咸 似利撚係個池到瘋狂射精多啲

係喎，唔飲又知咸?

希望皇唔好上卡斯米路

屙尿

正常都出佢啦

利記加油
係咁易買左兩舊你地贏

係幫手就買皇

不死身 永遠無紅

點會
點茅都唔食牌

頭先搭車經過觀塘見到有條友著23號係到cow女 是咪can子黎

casmiro + kroos + modric VS henderson + lomo + milner

真係笑死人咩

lomo

diu can

Bt sport YouTube 係咪免費
香港睇唔睇到

假利

有無可能會出can/la

出isco?

無啦
2條友成2個幾月 無踢過正選

終於放工
狗衝返屋企沖涼訓

痢入倒final 望下隻杯已經係神蹟

聽日星期日都要訓
Weak

得 但要英國VPN 同埋唔清

人地問起，可以話訓左冇睇

有無人有link

仲有4粒鐘

今場真係100%輸硬既波

已經好眼訓

利記去到盡，Gooooooooooooooool！！！

3:1
皇馬拎冠軍

衰敗油榮啦

c朗

1:0

比清一陣出力燈

哭song

開波5分鐘就失，熄得電視

已經睇倒謝4 完場攬住沙拿，明奴叫人唔好影

仆街了

魔咒:
如果利贏歐冠, 我放棄我既燈力

廢中踎住係場邊

割席先

拖愛迷來

反而幫到利

Jack Wilshere has wished Liverpool good luck ahead of the Champions League final. (@MirrorFootball)

老虎撚拉起波衫掩住塊面，神軒坐喺中圈

林拔著住件liverpool 衫係kiev 到睇決賽
真利

仆街渣土

似中風病人

簽你做後備

變左工兵既太子, 又玻璃
岩晒做神軒backup

八強開始場場都睇到心跳140 一陣真係唔知頂唔頂到

永遠的真痢 記得球禁區地拎遠柱地波

歷年歐聯決賽最大比數係幾多
想知今晚會唔會又一個記錄

今晚應該會3-1

手足有冇ios 睇到嘅link

apple話見利迷係長期病患者買apple watch有得平

7：1定8：2易記

Respect

識做生意

聽日就去買安慰番自己

岩岩係太子有一間walk in 有位 2點前入仲冇最低收費

落場版真係正過普通版少少

Have both
但除咗收腰少少有咩分別

埃及文明各一粒

貼身d

老老豆豆我地真係有咩可以羸到皇呀
決賽經驗都輸到塵都冇得食

搞笑方面會贏到

願你珍惜今晚夜

少少啫
但貴四舊 下季不了

敵人嘅敵人就係朋友

出門口

有陣容未

林拔真係錯timing
如果後生兩三年應該可以捱到高daddy黎
plan b

輸撚硬啦，爭在幾多粒遮

4 0

Btk呢d都比高普掃走喎

就有新圖啦

M19-F9-S11
M7-H14-W5
R26 V4 L6 Taa
K1

C7-B11
I22
M10-K8
C14
M12-R4-V5-C2
N1

利申返緊歐聯intern

勁

Btk 個goal conversion rate 高多一半已經唔洗走

牙痢 ！牙痢！牙痢！

平常心

一場炒幾個單刀點留呀
出波又鐘意留喺禁區頂唔知做乜9
林拔都可以當SLK做plan b

早兩年黎 高峰都無
到時仲要比你地屌阻住後生上位啦

對水晶宮果場 靠btk報恩

速度慢既球員廢中唔會要

Nothing is impossible

所以皇馬準備三連霸創造歷史了

精壇多廢中
講埋啲野好撚鳩

We've conquered all of Europe

有無手足今日著左利狗波衫出去睇波

著咗件你名既衫

大農場salah

我仲未係街見到手足

淡友利撚：不如放棄今晚場波專心下屆聯賽頭4啦

今晚畀大家知道 邊一個先係真魔翼！

老老實實 今晚唔好比我見到你落場

大農場MANE

棄歐保4

想訓...

果班人真係抵bin

跪求直播link

史獨有冇返利/去kiev睇

Lucas

3hours

佢應該有牌拎

對住鄉里又自爆

亞軍牌係有嘅

IG都冇恭喜過球隊

大勝吧利記

訪問有 佢有份拎牌嫁

古有冇?

lambert都有去現場

有 球會會分比佢
佢要唔要就唔知

今晚場波有今生冇來世

仲諗住下世先有機會睇垃圾利踢決賽
估唔到今季7下7下都得

個feel仲係好唔真實
一陣果場係歐聯決賽。。。

上年講話黎香港仲唔真實

不如快啲踢埋場波佢，專心諗下季同傾買人好嗎

著作客波衫扮鍠算

走得咁肉酸唔係咁厚面皮攞呀

佢之前訪問話如果疤拎冠佢都有份
因為有一齊操
依家大大塊銀牌點會唔拎埋阿

有冇人已經出現頭暈同胃痛症狀

屌外國twitter見到

個人已經集中唔到

張仔ig好正

are u ready for hope song

講開又係wo

睇下villa vs fulham

都唔係有今生冇來世
不過下次決賽可能又要等多10年

想贏

冇下次啦
今次係最後一次決賽

between
喜力嚮台北依個足沙漠有大event
反而香港無 肯定因為怕左個個入場著嘉士伯

電話有冇link

#me too

繼續loop歐聯主題曲
又聽下we arw the ch....

we've conquered all of europe!

we re never gonna stop

From Paris to turkey

應該關噪音管制事

"We've won the fucking ing lot

From Paris down to Keiv

Bob Paisley and Bill Shankley

The Fields of Anfield Road

有冇acestream

we are loyal supporters

顫抖吧！死利狗

and we come from Liverpoolllllllllll

Allez allez allez

loop到兩點九開波

垃圾利 垃圾利

一陣落唔落街買利賓立好
條街夜晚都熱到癲

仲未訓覺

The main Eventtttttttttt

白衫領先

「你唔好話曼聯啦,就算其他英超甚至其餘級別嘅英格蘭球隊都今晚都會支持利物浦。因為英格蘭近年歐戰成績真係一般,幾耐未試過有英格蘭球隊入到歐聯決賽?難得有球隊有機會幫英格蘭爭光,如果真係贏到,作為同一個國家嘅球隊,都會覺得光榮啊!」

soccer steams 冇 lin....

同國光榮論

唔講都唔覺咁多利撚

All in等收錢

呢家買太遲了
一早all in左 聽日約埋睇樓

收返62蚊 買幾支啤酒哭喪用

ce sont les meilleures equipes
sie sind die allerbesten mannschaften
the main event
die meister
die desten
les grandes equipes
the champions
une grande reunion
eine grobe sportliche veranstaltung
the main event
lls sont les meilleurs
sie sind die besten
these are the champions
die meister
die besten
les grandes equipes
the champions
die meister
die besten
les grandes equipes
The Champions

鍠係咁回飛

想恰陣都恰唔到

我下午買都未夠1.6倍

有冇ipad link

仲有1個鐘 15 分鐘就 on air

咩名

updated
快入

希望老虎阿樂唔好自爆
輸級數都叫輸得好好睇睇

條街 好多利子

已經諗唔到阿諾個比會比人爆成點

十幾件利都見唔到一件皇

全晚見到 1件 賓周馬

頭先見到拉莫斯

睇 bt sport 已經想喊.....

台北好多台妹睇波
好正

伯母

有冇sopcast啊？

點解未有魔咒

想問點樣翻牆睇YouTube bt sport

時間過得好慢

vpn

大家準備5小時後潛水

元朗而家邊度有波睇？

過埋今晚
丙朗一個人拎既歐聯=垃圾利百幾年拎到既歐聯

只係因為有酒飲咋
台灣人識撚足球咩
其它波佢就識

咁早問有咩用

緊張嘛 巴打有冇直播link 要兩手準備啊

話說dustykid個作者都係利撚
一陣豬波佢又大把心靈雞湯幫利撚治癒下

條街勁多利

開波前 半個鐘搵啦

vpn youtube live
暫時唔lag超順

廢中唔著老西

尖沙咀 有靚女著利波衫 話好眼訓

清?

上店酒睇囉

#LFC line up v Real Madrid: Karius, Alexander-Arnold, Lovren, Van Dijk, Robertson, Henderson, Milner, Wijnaldum, Mane, Salah, Firmino.

好清喎

lomo審判日

邊個 youtube?

你搵bt sports

要用英國VPN
再上YOUTUBE BT SPORTS

可以比你較到2k

後備冇ings

開定先
acestream 一 lag 即轉 youtube

大賽球員

點速個VPN 啊巴打？

事但啦
我有得睇佢地d波就ok啦

點用英國vpn

阿諾條路放哂題

本身有用開定特登買paid vpn service
見啲free vpn都有流量限制應該唔夠睇成場咁

dl 左acestream但唔識用

皇馬都出左陣 應該451?

用緊MacBook
就咁求其search咗個down來用 幾順

用chrome 裝hola

搵D本身收費但有得free trial嘅咪得

我都係台北 ，邊到有女睇

出isco
打主攻？

市政府有heineken活動

似4312

4312

其實亞軍已經心足，所以呢場都睇得比較輕鬆，始終被睇低下都行到呢到，已經唔錯

4312? easy goal繼續打自由人 賓州丙朗雙箭頭

點都唔會係451先

似主守
佢兩閘應該唔會咁上

睇好皇?

用VPN好順

似4312 果兩隻閘攻到含家產 卡斯米路同K8補哂位

輸硬了

50/50 冇乜意見 睇波吧 我覺得用呢個心態睇贏左會驚喜，輸左都叫有銀牌袋已經好好，今年個陣同後備行到今日都唔易

無ings

入高普我信！

頂明明轉左但係都睇唔到
上利官網store又冇事

好難講

Can 有sub

求手機link

咁打何wayne好似屌到仆街

hola chrome extension

好緊張
重有成個鐘

右閘唔知 馬細路一定唔會

屌bt sports 係咁播鍠啲組織同入球 好撚勁 點打呀

所以亞軍

我們是亞軍

對面唔出BALD

埃及食放題

响曼谷某酒店lobby睇緊，同兩個蝗staff睇

你都有睇佢

打返鋪fifa先… 好緊張

真係唔知咁多利

有幾多手足獨留在家中睇波

橙

me

同呀哥一齊睇cable

幾好睇

我地中場果3個工兵同埋對面個K8同魔迪比

後備咋?今年拖舟中意打4312 放isco打自由人
可能中場會變陣 bale換賓州 or 變443

一條友係屋企揾link睇

個心跳得超快

勁撚方便 chrome hola vpn
一分鐘都唔洗

富咸升班
唔洗見布魯士

屌拿星個陣容相差好撚大

頂得住頭20分鐘收貨

佢地中場要補兩隻上左去落唔返黎既閘
對我地有so

見到matip

富咸升班了

You need an Apple Watch

happy仔開唔開台？

佢得now ?

但係其實我地點解要驚
UEFA都一早出左WINNER係我利

太子酒吧here
利波衫多過鍠

好似周圍都係呢個情況

估唔到仲有咁多利迷

懶得搵link

但UEFA費時俾人屌造假 所以轉咗俾鍠了

但應該有好多隱形鍠

唔知邊個會腳震震呢

係咪爆到HIHI

今日係街度行,好多利撚
仲見到個呀伯著下季波衫

舊年大球場

唔敢睇

45min left..

入夠5球先安全

6:5

今日做住一日利迷先
蝗狗不得好死

用VPN睇BT SPORTS 清係清但好窒

ching 曼聯球迷?

你邊位

英撚球迷

已確定利物浦不敗

屌好緊張,會點豬法

起底功能

好撚緊張

又可以哭song

不敗失冠

仲有半個鐘

輸加時

lomo做番次大賽球員ok?

好靚wor部電視

輸撚硬唔洗驚！

ok

出左去睇 間bar好多利 可以集體哭song

各位利L準備集體哭song

唔係主場

BT sports

上場羅馬主場入撚左啦

Bt sport直播室傾計點解都有字幕
佢地係讀緊稿定點

ace 好多

有無sop 做後備

英國人好幸福

cd緊

仲有35分鐘就要畀皇馬456

掙扎緊 落唔落pub睇波好

牙朗入左15球
又話conversion rate好低嘅

突然睇好利?

好正

諗起上星期場fa cup final

仆街皇主守 兇多吉少

Liverpool

緊張

Luis Garcia

IM

睇TSN咪得

準備紙巾

加時俾拉膠絕殺劇本已準備

巧緊張

碌下碌下有決賽睇

酒店睇波真係唔錯

We conquered all of Europe

好緊張呀

半粒鐘

全隊波同我醒定

We’ll never gonna stop

mo salah mo salah mo salah

利記真係冇得輸

running down the wing

投降啦 投降啦

一

點知佢主守？

真毒自己屋企哭波song

落力d

442=主守?

叫埋我地果份

皇好似唔識守

4312
兩閘照上 3中場會補位

攻守都大炒垃圾利啦

係我睇錯定點 好似好多紅色咁

鬼佬好顛

對面龍咪白色

係 好撚多人入唔到

好不安

集體喊咁口幾壯觀

BT SPORTS 正 YOUTUBE LIVE

睇現場相好正
好掛住大球場睇利記
依場仲要歐聯決賽 氣氛一定好撚正

鍠有正女

原來香港咁多痢

想像到完場萬幾利迷哭song

無著西裝

上晒水了

come on reds

利迷係咪多過皇？

有線商場定酒店搞睇波？

利迷個虛撼好多

有今生無來世啦一定
不過大球場幾百蚊睇4場
歐聯決賽冇咁上下銀彈都冇得睇

條友又j3比3

個女主持

有冇人幫我call定白車

youtube播真係屌打ace同sop
VPN都咁順

現場氣勢，人數，利7皇3

邊到黎

BT Sports好波

老老豆豆睇到好老尷

佢中場幾個好慢下

用電腦駁電視睇bt sport
好爽

有冇lin

係囉邊到黎

歐聯決賽唔係教練要著老西咩
點解高普仲係運動衫

我都係

一樣
除咗冇氣氛之外都幾好

有人權揀衫著

反覆試過幾次,後備link都唔洗搵

打撚爆佢老母

屌無HDMI線
唯有等下次先

用咩VPN

去英國youtube打bt sport la

Iphone airplay appletv 好順好清

same 屋企嘆冷氣睇

買老麥等好耐

大勝吧

準備哭喪未

一早哭緊啦
仲準備

開ACE同UTUBE, 以防突然死LINK

食住宵夜
同大家響連登一齊睇

Come on red

You’ll
Never
Win
Again

屌定老母先

皇馬先後贏 巴黎 祖記 拜仁 全部係班霸

最易打真係利 呢場無理由會贏唔到

利

YMCA

btsport 4k

又請謝4上去講

1001

ipad 點轉vpn

巴黎就算啦
祖記 拜仁 黑到畫出腸 明黑鳩你

軍刀

You
Miss
Champion
Again

咪撚多手掂杯呀

唔好有人手多摸個杯呀屌

邊條撚樣會手多掂隻盃

唔知今年會唔會有人衰多手呢

硬係覺得會係老虎

後面dua lipa

咪燈 怕

靜間出場邊個掂隻盃我屌撚到佢下季

望下馬賽

梗係覺得有傻仔會掂
而個傻仔就係利物浦某個

呢個台 成日 無啦啦 loading 6x%之後先得 有無再穩定啲

咁多先例都咁掂就真係抵屌

好熱啊

估係力架

亞軍

1001?